有無NET苦主🥲

20NOV $60call
由六蚊跌到落個幾 豬撚死

買call咁癲

Nio我都有call

之前講過你聽 22年 $22

咁遠
不過都fatfat

如果跟prediction 走 發到豬頭

Confirmed you are 發到豬頭

上到269又點話🐒

option都有苦主區